Su 膠 上咗youtube

又逼害迷麻黨

第一個 Suyuimoa
第二個 派膠子😉

每個月3000蚊去買垃圾
call g好過啦

迷G

幾靚仔

你陳晚有無睇車post

3千蚊可以去屌麻友雞啦 買D相黎打J 癡撚線

無，乜事

銘仔

山xxxx

係